［推到完場］巴塞隆拿vs馬略卡

有冇ching有line up睇

官網

我屌點解唔出性病

應該會換 條後防咁既樣

依家係咪冇晒line?

丹麥佬唔係condom

終於有閪波睇

冇人嘅

咁夜

Lm

呢個時候仲會起身睇波嘅先係真疤迷

Hi

我馬略卡迷

巴塞食唔食到-2

未訓
4點訓

終於有波睇

首場閪波

唔出杯面性病 真係想賣走佢地
痴能線

真巴迷會係4點前訓覺 再朝早睇精華

Come Arsenal

有冇巴打有LINK

Kubo

黑白直播

Arsenal？

原來蘇9傷好啦

老人病無得斷尾

有冇巴打有lin?

我有兩粒

arthur

屌紅底有無

影帝*

依件未後生過

Ching hello

link?

hi

hi 五毛
拉

班大帝唞咗咁耐睇個款都係散住步妹吓妹吓咁踢

blocked

球迷聲係咪都係KEY上去

看台fifa式假人

希望唔係閪波特登唔訓睇

衰過fifa

1-0

樓上隻過街老鼠不知廉恥

快到咁

美斯剃左鬚睇落後生左好多

咁撚快手

av

vidal

維達爾D位真係成日都走得靚

頭髮太厚 剷下佢

快到

岩岩先入你地咁快
av

尖頭仔

狗保比迪莊撚

vidal勁撚到

AV個尖頭厚左好撚多

餓波

痴撚線av

龍門冰室

dj今日企咁前

成班未來人
永續Vidal吧

蛆個陣個頭

0405

呢件藍衫都幾靚

仆街 慢成20秒 走先

到底今場可以入幾球

啲球迷聲

馬略卡個場個cam想點樣
遠到呢

有無人覺得個camera角度好怪
係咪我少睇西甲問題定耐無睇波問題？

我都覺

冇見咁耐,美斯B又型咗

美斯個新髮型好滄桑

新造型 後生幾年

係浪子

掉轉左方向
呢個位影到後備席
大部份球場都唔會咁影法

今場so9會唔會出

後備都要戴罩

係咪可以換5個人

要啦 隔個位坐

係

望佢老友SO9都係咁啦

迪莊幾好j

點解有球迷叫聲嘅

屎蛇唔駛戴

我叫得太大聲 sor

1610

個DJ唔錯..拍掌聲 歡呼 驚嘆聲 恰到好處..

角球大 5000

連轉邊 解圍果啲拍手聲都有
好撚on9

So9戴口罩見唔到啲牙靚仔左

久保幾勁

狗保

反骨仔

lm

基沙文真係打極都係格格不入咁

好似係巴塞對人差

D觀眾都幾落力叫

巴塞高層 正常啦

叫得仲落力過現場球迷 仲要唔會累

開始俾人禁住黎屌

好水...

今日美斯啲傳波唔係好得

原來旁述都要做古代人

好似都俾閪波

等睇播錯pornhub

開始眼瞓

cooling break..?

踢到好似兩隊下游隊踢緊
Btw啲傳球精準度好差下

咩原因有?
西班牙好熱咩

紅隊明顯上遊啲啦

日本仔有抖到

蘿蔔出啲波都係咁求奇..

有小小差

好眼瞓，疤成日入左波就慢慢打

光頭佬

2-0

布斯好唔掂

丹麥佬

俾人入咗波都係慢慢打

新仔

68有冇球傳中係傳到

證明自己

勁過電話了....拎電話去換馬天尼斯未

美斯頭鎚助攻

condom

so9可以走了

新仔留唔留到名 睇呢幾個月了

仆街原來係你

要加錢不了

Thank you so9

後防隻新仔好似幾頂得

補時係咪要補10分鐘

有球王死攬 準備係到吽到掛靴

亮眼過big guy

咩來歷

頭先踢空氣 笑左

朋友足球

青訓掛 第一次睇佢

睇慢鏡，美斯一衝向個波就拉走左4條友
新仔空曬咁射

B隊仔

久保建英幾勁

幾大？

好撚勁 又比皇馬汁好野

99年 21歲 米93

21

今年有出過一場打左幾十分鐘跟住食紅

咁幾正

係咪打少咗隻左翼唔撚見咗人嘅

唔肯比Good deal
疤狗抵撚死

做猶大
狗保都抵撚死

美斯熱完身了wo

電話佬出同無出有乜分別

好落力回防

真係唔掂

美斯

防守型前鋒

踢慣馬體冇辦法

上帝

美斯BB開始上力

唔撚係呀呢對隊係巴塞？電話佬半場都唔知喺度做乜鳩，拉膠同維達又要爭波踢又要甩腳仲要廢想點呀？球王同班垃圾做隊友其實好撚慘

熱完身

夠鐘先上力

唉

咁其實勁極都唔會去到皇馬正選實力
不過搞到巴塞無面

邊有咁多沙維 小白

拉膠WHO

唔覺佢差過19號

vidal入波仲想點
咁耐無比賽 美斯都傳失幾球波啦 睇下下半場點啦

認錯d勇

#4

踢法同美斯一樣

角球點睇 8.5大定細？

買電話佬嗰個都無腦
又貴又唔啱踢

去錯po問

細

買黎賣波衫

睇真啲嗰球咪又係食身位，但腳法真係好差喎

反而久保真係好勁抽19歲勁撚到呢

好撚眼瞓

其實我反而喺度諗會唔會係領隊問題，佢嗰種踢法對而家嘅巴塞好似唔係幾實用

新仔腳頭好重

Fati開價一億 久保就唔撚要
咩高層

衝網頂

信唔過日本仔

有波你睇又喺度嫌三嫌四
幾個月無踢波鳩鳩下 半場作客領先兩球仲想點

av完全變咗第二個保連奴

Braithwaite大哥開齋

個樣又真係越來越似

Fati都係勁嘅，始終黑鬼身體質素都係勁D掛。其實普遍覺得架仔踢得到五大聯賽嘅都其實好勁

Glad to see Braithwaite finally get his spotlight before Suarez takes back the Striker Throne (possibly in the second half or in the coming games).

Still, Martin has - at the very least - proven that he deserves the right to play for Barça and even start some games when Suarez needs his rest.

想睇so9出返嚟踢

聯賽已經7球
如果唔係中國病毒可能仲多2-3球

足球唔係淨係鬥腳法
每個人唔同職責

exactly

當年就係巴塞簽佢去拉馬西亞
可以吸引到巴塞細細個就要佢點會廢得過Fati
戴志偉都冇咁好遭遇啦

so9係咪熱身

識波帝係難服務侍D
個個都要留屋企自己做訓練
想有幾好

咁就梗係啦不過可能鍾意黑鬼多啲掛

話明Green light
賽比佢踢返半個鐘

要挑剔 美斯都傳左幾球on9波啦
如果唔係美斯 係新仔fati 應該會俾人屌

高層柒唔關黑唔黑鬼事

不過巴塞老化問題真係好嚴重，兩三年後真係完全唔使玩

係丹已經話要賣喇

Kubo真係有料

今年都唔洗玩 之後咁密比賽

依家仲未失波都算好彩

AG>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>#4

好撚痴腳

換入拉膠都唔換入arthur

唔肯去祖記咪雪到你肯去囉

換拉膠有咩分

根據資歷制度..老屎忽係秤高啲...

淨係j樣都夠

所以成隊老野

點解會有人走到入去

邊位巴打衝9左入黎

點入到去

蘿蔔變左樣

劇本定真係入到去

so9

so9 準備上場

So9

一拎波就比人撞到訓低

居然係換電話

電話踢50分鐘0射門

不如同馬體會傾下 1換1 felix

唔正常咩？
雖然好撚慘

差D可以收#9皮

丹麥佬仲勁

新仔衝擊力的確值得留低

so9漏乜9...

新仔把握唔到

美斯個助攻咁就冇左

你估佢想漏咩

你老母造比你盲射啦又玩單人密契波

So9漏乜野

諗多左掛

你講到佢好似專登咁...

呢球佢似想後腳射

單人密契波

笑鋒重出江湖

So9唔入世界波就唔想入

美斯專登造俾佢都唔射

笑鋒果然係笑鋒

瑞士佬>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>#9

老了

明顯，但最後柒咗，個cam又影住新仔後防
So9 入唔到無人責怪

丹麥佬有pedro味

so9=細哨=快樂足球

難得蘿蔔頭今日踢得幾好

得罪講句影都算係咁

性病ready

終於有Arthur

美斯髮尾好正

咁耐踢翻 唔後場甩都原諒

九成九換fdj

有冇機可以見到d21防中

Fdj 今場都甩唔少

係咩 睇到施美度

上半場幾球傳中都幾靚，平時屌開佢今日都要讚下

兩個都著緊衫

性病

屌你老母#4又係唔撚射做乜撚undefined)

俾美斯唞下啦

#4做乜鳩

真係好有街場廢老feel

#4射都唔識射，係咪男人嚟㗎？

彈左咁多下點解又傳返比佢

推緊上去反擊又無啦啦Dup停回傳

拉膠

快啲賣咗佢喇，唔知喺度做乜

我疤正常操作

#4打停晒成個節奏

無人support 無謂搏失球權啦

冇人要了 當初簽咁長約

笑鋒

換走影啦
佢需要抖抖

之前好似有傳過祖記想要

得呢下解圍叫做到下野

食慣西班牙野 唔肯去食pizza

咁多人換既

是咪de jong防中

都話換5個囉

仲己為so9千里走單騎

可以換5個

迪莊加艾法

老野隊有好處

屌啦你話哂比全世界知寧願唔要Arhur都要比真歷仲會唔會有球會笨柒要#4

中場個三個應該無分
維度落番去都得

明仔好亂

班高層食膠食傻左

不如唔好再比教授做正選啦，比艾法打左，然後迪莊打番中間
條中場一出教授就死氣沉沉

冇教授依加比人撳住踢

敬老 尊重

最尾應該31<>19

新教練係影迷，所以要迪莊踢前一格。搞到迪莊成日上到禁區頂，乜都做唔到變埋隱形

影好正常喎今場，攻防都有佢份
同埋有佢會好穩定，打弱隊係okay

對面其實封住久保就得 得返斬入黎

但係始終跑得太慢，對面中場一年輕啲，就爆過佢

Fdj 上半場好對板，係下半場甩波多咗啫

美斯個新髮型幾靚

睇多2場再講啦
打雞隊咪冇事囉

穩定先夠打弱隊 好慘

遲吓放埋煙break

無可否認 布影打anchor係無人能及
不過面對打高壓迫/速率快既對手就賴哂屎

Yes 所以佢唔會諗 1 on 1
封位同dirty play佢都有經驗
所以上半場佢同Vidal夾埋，守得好快

但依家畀對面迫返轉頭

我覺dj好左好多 有返aj果種控球壓上果種感覺

電話佬頹到

頹開架啦

冇射過

法國球王尊重

左翼艾巴

0:3

小明入波

sad but true ja

0:3？

今日全靠佢

啲射術勁到

其實好慘

Cls Messi 啲過頭波落點好正

美斯又asst

控得好 射得勁

佢在場都好少機會掂波，無計

美斯艾巴真係踢默契波

兩助功 屈撚到
有球比巴夫偉治 屌佢射唔入

艾巴1傳1射
美斯兩助攻

大師兄返黎了

理想
係搵隊接UTT
老鼠屎+Lenglet正選
淘D寶+Araujo做後備

現實
淘D寶去愛華頓
Araujo繼續B隊
UTT想再次證明自己但機會已經一年低過一年

本身隊波就閪
仲要有足足3個月冇踢過波
唔洗咁harsh嘅

講真今場算踢得幾好

有世界杯
你件阿根廷侏儒有冇先

firpo..?

唔派膠當贏

so9 白做

廢普

以前直轟死角

美斯都cool得幾靚

杯麵拎到波即刻快跑反擊
再望下#4

巴塞同埋要改下打法，唔好再打4123
試下4213，美斯打正10號位
巴夫打左，蘇神中間，電話話佬擺右

左fing右fing之後傳

Fdj <> Firpo ???

電話佬擺右

中路比人硬爆都似

搞乜鳩，為換而換？

畀人防反就hihi
唔好諗

艾巴真打翼

你左右兩個防中咪得lo

左中右 三個ST..

丹麥佬打足全場新吉祥物

呢個教練套343運用得幾好，得美斯唔駛走咁多

仲要敢射

你要假定兩閘都係守only

仆街

對弱隊ok 但防守好大問題
久保好幾次話話就過

巴夫打到左咩

9bo 1 on 1 真係食硬你

人哋中場活力大啲，直接俾人壓到仆街

瑞士佬有得打全場

巴夫就係打緊左翼，不過間唔中跑番去中間

覺得踢中間 set波好啲

前面三個前鋒冇人拉邊/落底
閘位都唔Conner咁多空位上
兩隻閘點會咁乖留係後場

對面啲黑色大肉腸真係好恐怖

丹麥仔有速度肯做綠葉，打翼幾好

都幾粗幾大

差啲輸返粒

諗起唔生性果隻玻璃人

一定好過之前華dee喎，起碼有兩隻防中補位，一比人打反擊變番4人防線，美斯又唔駛右邊拎波可以係中間做組織，

如果閘上咗
後面就好刺激

然後中間唔會有人幫手 因為美斯唔回防
要拖到電話/左翼返嚟

高水平對手應該入好多粒

玻璃人真係快啲賣咗佢

係對美斯好左 對兩翼要求大好多

佢做到pedro 8成就收貨

4球 美斯

重點係而家缺翼

美隊

終於有

美斯埋齋

隻右腳

就係囉 3隻中鋒把撚咩 煲湯咩

美斯真係有病

靚𠹌到

Cls right foot goal

球霸

so9咁樣就1asst

今日4粒

你教波會死得人多

都要多謝so9幫佢create 1 on 1 situation 嘅

傳到咁撚閪

美斯BB終於入波，2傳1射
捱夜睇都值得

2 assist 1 goal

兩隻防中會補位，睇左幾次比人反擊都係咁

對面隻7號幾勁

剃咗鬚真係勁啲

SO9

屌#9

依加個髮型幾好

久保仲勁 諗起就嬲

難得深夜唔西波

啱啱fdj 畀丹麥佬仲好射

啲one two靚到

狗保收皮好開心

美斯成日都開上帝視覺咁...

笑撚死
打機咩陣都得啦 而家真實踢波啊 個陣話轉就轉咩
仲要美斯打攻中

早晨

我地冇快翼 布教防守又唔穩

25狗

話知佢啦
最緊要冇入波冇助攻
做猶大冇好下場

天光了

隊友把握力好少少已經4 assist

抵撚死

又唔怪得佢 比返fati份約佢 佢實留了

丹麥佬把握力好少少可能戴埋帽

去第2隊我話知你
就係做猶大唔撚得

咁Braithwaite大哥比對面Reina用腳救到嗰球其實本身都失失地平衡又無乜角度好射
Araujo中柱就無計啦

so9今日幾正常

有波入咩都夠啦

正常表現

下
佢憑乜?

巴a隊無外籍位俾佢 狗保又想打a隊
賤種好似話有計劃俾佢過1 2年後打a隊

其實久保真係咁勁咩
最多係喺西甲度立足又唔洗踢咕哩波咁解
但佢實力要喺皇馬站穩
我又覺得難啲 到Odegaard都未到佢啦

狗保 = odegaard之流

我話知佢踢到曉飛
依家係講緊做猶大既問題

我一定唔信
但巴應該比個希望佢

上半場有料到

頂盡做下一個武磊

之流？
odegaard喺皇蘇今季好勁下

踢到皇蘇唔想佢走

i mean 佢會同odegaard喺賤種皇時期落得一樣下場

咁點都會勁過武磊嘅

但唔講佢邊度人 其實佢肯放棄啲高薪地位過來西班牙踢隊降班閪波仲要未必有正選 呢啲拼勁值得尊重下
啱啱仲要又入到波

皇馬一定會賣走佢，一隊競爭咁大點輪到佢

奧迪加特只係因為太細個加盟 係咁做人球借出去啫
我都幾肯定佢未來一定返到去

久保建英就未必夠班真係

我覺得同武磊差唔多
係幾勁，但係唔會入到大球會

開到齋咪算係咁

好少日本球員可以喺大球會立足做到正選

武磊的確值得尊重

老實講佢啲技術真係幾好
不過係cctoy咁講就比人屌左

佢仲未拍片支持國安法既咪唔屌住囉
比佢更抵屌既仆街大把

佢又乜撚都無做 咁淨係評論佢既技術
佢係真係幾撚勁嘅係中國黎講

條友走位的確係天賦黎 睇得出佢係有腦
身體質素係亞洲球員之中都算係咁 叫做有速度
為人方面 都算係咁 見啲隊友都幾鍾意佢

郝海東

冇乜點咪算係咁囉
足球快報個啲真係成日笑鳩佢支那狗
但老實講咁樣有咩意義 咁人哋真係勁

舞女係好踏實 老實樣
成身一個紋身都無
同張莫斯兩個世界

因為唔比簽18歲下外藉球員
趕走哂原本個d
先番左fc東京

有人開狗竇POST未?

屌那星，搵左成個波台都唔見巴PO